急，今日邊度有醫生睇？

不要急症排十多小時
Thanks

長洲醫院 大約 1 小時

北大嶼山醫院

衛生署好似有list

邊區又唔撚講 病得好撚嚴重wo你
將軍澳站有間開緊

可去私家醫院
不過可能都要等2 3粒鐘

我放假